食飽飽都仲凍

想食肉

我係奇蹟

我日日掙扎

殺咗我

吾相做垃圾